連假緊急法 就係想收我地皮 大家一定要留番條命 快閃 Be Water

講既都係標題度
我地唔係last game
唔好allin！ 留命 ！ 快閃！ 唔好陣地戰！有咩事就5人神獸！

推

快閃黎做咩?表達民情?

咁你想點？ 呢個時候唔該俾意見
唔係留一句 派個膠 就走人
除非你係3毛狗

而家係你唔比人做呢樣唔比人做果樣喎ching

推。俾多D人見到
好驚你地覺得係lastgame呀
長命戰黎架

多謝你推post

無錯！
快閃 be water